東涌狗鐵站好鳩多粉紅撚

我唔知其他站係咪都係咁
東涌站個個閘都有

有冇巴絲打可以講下其他站嘅情況
或者係分享下有粉紅撚嘅時候會點

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

加重佢成本

黃同粉紅都好撚多

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

係佢面前拍卡跳閘

...